大家幾時開始對自己人生失望

now

人又老錢又冇女又冇fd又冇

懂事開始

小學

中學

中一

小六

做乜嘢都唔成功嘅時候.....

無希望就唔會失望

畢業之後第一份工開始

一開始誕下已經蒼老
一開始拍翼已追不到
當骨牌瀉下已知道
天天迫我上路
天天迫我進步
難避免捲入時代太恐怖

依家
姐係剛剛畢業

一踏入社會出來做嘢

畢業 應該大多數人都係

對自己期望極低 基本上每年都會好過自己預期
當然我好努力去改變

今年六月

本來都係咁諗,所以打算移民重頭嚟過

別人垂手可得嘅嘢丶但我要出九牛二虎之力先勉強擁有丶而且係無選擇之下嘅替代品

一出世

12

A challenge and an experience
Good for you

我們從以前開始，就理應一直是被如此教導的。

就算不直接地用語言說出來，看到包圍着我們的這個世界就應該能夠明白吧？

因為電視呀網絡呀新聞裏所傳達的“滿溢着希望的信息”就是這樣說的嘛。

「贏不了的人，不努力的人，就算努力也贏不了的人，都等同於無價值的垃圾。」

有價值的人類和無價值的人類從出生的那一瞬就已經被明確地區分開了 。
無能的人類就算再怎麼努力，都無法成為有價值的人類。

小型犬不管再怎麼努力，都無法成為大型犬；而企鵝努力再怎麼努力，都無法飛上天空。即是說，所謂無能的人類，就是不管做什麼都是無用的。有能的人類不是去成為的，而是從出生的那一刻起就擁有了所謂的才能。

公開試炒撚晒, 搵唔到工 ,溝唔到女
每一次都係令自己更失望

大學畢業+開始返工
發覺原來自己好廢
做野好慢
以為自己抗壓能力好好
原來日日比人屌
自己真係愈黎愈depress